鬼滅LiSA成《紅白》重頭戲 泳照出土被爆曾係不良少女

熱爆動漫《鬼滅之刃》風頭實在一時無兩，搬上大銀幕的《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》，已正式取代動畫大師宮崎駿名作《千與千尋》創下的316.8億日圓（約23.70億港元）票房，榮登日本史上最賣座電影冠軍，片商東寶趁今日是禰豆子的生日，公佈《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》的總票房已累積達324.7億日圓（約24.3億港元）。

《鬼滅之刃》熱潮下帶挈動漫歌姬LiSA登上歌唱事業高峯，去年她憑住《鬼滅》電視版主題曲《紅蓮華》初登《紅白歌唱大賽》舞台，大後日除夕舉行的今屆《紅白》，LiSA將第二度出賽，屆時除了唱出《鬼滅》電影版主題曲《炎》之外，大會今日宣佈會為LiSA炮製「鬼滅之刃紅白特別版Medley」，安排在後半部緊接嵐之後出場。

33歲的LiSA今年1月宣佈與聲優鈴木達央結婚，愛情事業兩得意，23歲出道前一直在家鄉岐阜縣生活，她被爆中學時是個不良少女，着超短校裙及穿耳環，流連唱K兼未成年飲酒，當時有個大她四年的飛仔男友。當她到東京發展後，2000年便與動畫結緣，之後唱出多套動畫主題曲，2014年首登武道館開個唱，又曾來港開騷，入行10年終躋身一線歌手行列。成名前的LiSA，也曾經賣性感，最近被翻出多年前拍下的水着寫真，原來身材亦算有睇頭

好樣衰喎

幾時Crossover香港Lisa蛆

好似當年翻坂井泉水舊帳咁翻出嚟……

一早知啦

好撚出奇?
唔通話佢以前係學霸會吸引d咩

好彩佢揀左做歌手，做水著女星我驚會佢霉到要下海拍av

有乜問題

post番去卡通台thx

MK到呢浸味

睇下個出場順序先啦
重頭戲？ 笑撚死人咩

日本不嬲查三代有冇做過衰野。香港就查兩代

唉 正仆街黎
當年坂井唔中意上咁多鏡都出事

對波仔又幾正喎

又想好藍井咁做佢

日本仔真係好癲

幾無聊既人先會睇呢啲八卦週刊

乜日本藝能界有正常人咩？

一定係臭雞
比啲mk架仔中出屌死反晒白眼

得豬扒先可以保住塊處過廿歲

今年主角係lisa
全部人睇紅白都係為左聽佢炎

想屌

原來33碎咁老

唱歌好聽就得

中學帶耳環有幾不良

泉水唔否認自己拍過清涼性感寫真，但有間體育小報（好似係東京スポーツ）直頭出埋圖老屈佢拍鹹片嚟人格謀殺，好撚過份。

日本有啲傳媒真係好撚冇底線。

就係有咁多無聊人要食呢啲花生
啲狗仔隊先有得生存落去

依個真

藍井比祼照搞到梅左

其實係 佢真係唔係好夠料行個行 唱歌適合好多

有冇食兩枝煙

你條女真係好正

藍井自己休息左一段時間姐

其實有泳裝照甚至裸照有咩咁大不了又唔係露哂三點

織部同有沢真係好姊妹

真，misia先係重頭戲

me ok

上世代嘅垃圾價值，唔關注事物本質，只關注用咩嘢去形容同包裝事物外在，所以媒體玩抹黑都先變成有價值；聽歌就聽歌，處女唱會好聽啲？到今日都重有太把on9跟本唔係要聽歌，只係要個發情對像。

五十年後

無犯法就得啦

藍井有裸照？

今時今日日本仲咁保守？

馬英9看手錶

水著女星嘅標準嚟講，LiSa樣又唔係特別標誌，身材又唔係特別出眾。

歌星嚟，賣聲嘅咋喎

未必
真係要做鳩佢容乜易
佢群得過飛仔幾年
有牙膏唧唔奇

推哂落因為未成年咪得

泉水姐姐好慘，明明只係想做音樂人唔係藝人
最尾都係比人搵番裸照出嚟

炎柱....

好多on9會係網上不停追擊
日本仔癲起上黎好痴線

著泳衣有咩問題

發育不良少女？

係, 要睇佢不如睇久保ユリカ

唔關上唔上世紀事, 人本身就係八卦既生物, 想知多d有咩咁奇, 人唔八卦就唔會有文春炮存在啦

港日韓3個Lisa同台

咩撚野學霸 又用埋啲垃圾term
香港叫高材生呀 就咁講讀書好撚叻都得啦

而家D女歌手演唱會件衫分分鐘少布過上面D相

日本大把女明星都有影過
咁少事都可以作新聞

一線歌手

日本人最憎係兩樣既姐
一係暴力bully
一係破壞公物 刑毀
唔衰呢兩樣都無咩
果d咩吸毒同亂過馬路差唔多無人會理

又係毒果
上次搞Eir今次搞LiSA
幾時死

咩年代

人紅先比人攞黎作新聞

宜家拍返套想課金

因為佢而家已經登左頂
日本一線歌后
先有新聞價值

啱啱出冊？

返微博啦你

聽講幾黑暗下,再加上佢哋本身文化重階級觀念,應該衰過香港娛樂圈.

你認真吸毒唔會有事?

其實藍井幾大波

不嬲都係

個感覺 聲都似典型mk妹

花邊新聞
冇野寫揾野嚟講

學霸同高材生意義不同

同埋高材生個term好老土 已經被淘汰左啦

新聞 影視 一早無咩人用緊

大把藝人食比人踢爆

唔表示無事喎

就係最後都無咩大問題

人靚聲甜

起碼會潛一排掛

係，好似而加得返啲死老餅先會叫西紅柿做番茄

日本妓者不意外

有冇相
純粹用欣賞 藝術角度去睇
唔會打J

屌你而家係屌緊學霸呢個支那垃圾term呀
錯撚晒重點
仲學人解釋

用死書蟲咪得囉

咁快比人負評

死人都j又仆街左d

佢肯定係中國人

日本人好專重人吸毒

有冇番號

表面無事

賠錢都賠死佢

事業又無得再上位
舊作品d版權已經無得分錢

還唔起

咪講咗唔J

咁火雞姐果啲
以前都蝦蝦霸霸欺凌人

俾呢啲人上到位，仲得了？

咪就係，放過泉水姐姐

抹黑還抹黑
有做過還有做過

咁火雞姐果啲
以前都蝦蝦霸霸欺凌人
俾呢啲人上到位，仲得了？

當然如果無對其他人衰
齋自己飲酒唔返學就無乜野嘅

我唔j你，你放自己裸照
你覺得咁樣好咩

藍井梗係j腳啦

y not both

泉水姐姐真係仙女級
百年難得一見嘅真美人，有才華有氣質有樣

唔出奇啦，無記錯佢結婚前都拍咗幾張bikini嘅相

依家個樣老咗好多. ...

中學生欺凌/被欺凌好平常啫
有冇犯法先？冇犯法就是鳩但啦

btw火雞姐本身個格都已經極不討好
都唔知點解有咁多人鍾意睇佢啲片

但係死書蟲cover唔哂學霸嘅意思㗎喎

藍井是咪拍過av

人同歌都唔夠宇多田光正

又唔係裸照 有咩所謂

想睇lisa裸照

香港一報藍井一定講佢當年點點點
煩唔煩

唔放咪自己搵

我唔是棋靈王

我反而覺得佢越老越靚

濱崎步上戶彩綾瀨遙長澤正美都有啦
大島優子重有細個嗰陣嘅泳衣寫真片添

咁都叫不良少女？？？

一早睇過啦

我識佢
成日喺新之城出面煲煙㗎嘛

全裸咩？印象中都只係飛釘清涼照咋喎

總有啲on9做新聞

LiSA本身都唔係sell 乖乖女啦

日本做藝人真係慘
做某幾間公司嘅仲慘 廿幾三十歲人唔比拍拖結婚 連主播有緋聞都即刻人氣下滑
人地拍拖關你鬼事咩

有咩觀眾咪有咩公司
如果大眾只係focus個藝人既唱功/演技
對人地私生活係wfc既
啲公司都唔會管得咁緊要啦

Ching識波

如果二揀一
我會揀屌返自己條女

cover唔晒又點
講緊你用支那用語啊

唔知你講嘅上世代指邊個時期，但七八十年代d人聽歌嘅多，少著重歌手外表/生活，你睇羅文，小鳳姐唔係靚仔靚女就知。如果你係想講串屎年代，咁係因為佢地定位唔係歌手，而係偶像姐，咁叫得偶像，咁賣嘅野就自然係形象而唔係歌la，但個時都有唔少歌手，姐係陳弈迅，容祖兒個d。佢地個時形象(私生活)都唔係咁好，但咪一樣大紅大紫。

所以憎上一代還憎上一代，但都唔好老屈上一代(定你講日本個邊係咁?)

不良少女同唱歌有咩衝突

轉載咋喎呀哥
香港媒體何德何能去挖佢黑歷史

拍過AV?

佢有拍過裸照咩?

好想佢做我女朋友

就係咁多新聞都唔轉載
上至世界各地嘅政府、下至香港本地嘅社會時事
全部都當娛樂新聞咁報道

呢啲真係娛樂新聞完全唔係大單嘢嘅嘢呢
就即刻仆到要爭住報
好似要同weibo鬥快咁樣
上次係咁，今次又係咁
次次都係咁

我都覺得唔關上一代事 唔應該屈 我覺得上一代同依家啲普通人都係一樣 都係唔會理一個歌手嘅外表 更關心啲係個歌手係咪表裡一樣 表演個陣同私生活會唔會好大落差 依家同以前唔同嘅係科技 依家科技資訊發達 周街鏡頭 觀眾可以知更多歌手私生活 亦從而想知更多 歌手想保護翻自己或者有更好發展 咪要更包裝好自己 形成一個觀眾好似好注重包裝注重外觀嘅現象

香港代表Laser

我覺得佢比較可惜唔係av女優
如果佢係av 女優 更加傳奇

香港寬容好多wo，就好似古天樂入過冊但肯改過咁，依家都冇人會插佢打過劫

好正
想扑

而家唔好亂講野喇

泉水姐姐真係後無來者
sard抄到咁足都係抄唔到陣仙氣

真

藍井艾露都露過閪啦

人都嫁佐啦
人地老公都唔CARE 其他人有咩資格CARE

有少少似朝倉琴美

凱婷都冇戴

不良少女？
壞過凱婷？
有冇拍AV？

上年先上完紅白
今年同一首歌再上紅白？

你有份欺凌人？

刀劍crossing field

學你老母個霸

阿蛆唱熱咖啡為港爭光

唔知隻豬係咪俾老公呢

Lisa 出道哥係咪oath sign
幾好聽

蒲池幸子

藍井好撚正
個樣靚得嚟型 副偈白滑
唱歌把聲響亮有超透力 可惜

處女唱真係會好聽啲

樣同身材都好過佢既女優大撚把啦

Sard係咩嚟

google search : sard underground

Sard?做我sp咪算

SARD又唔算係抄既
間公司又真係有俾ZARD未出過既歌佢地出
不過SARD主音把聲真係麻麻

做av女優關樣同身材咩事 60路都做得喇

你要玩獵奇無人阻到你既

咁都唔算抄？
你睇下個vocal
唱腔 舉止 台風 表情
全部都跟足泉水

建議放娛樂台

不推回覆啦
旨意連狗既話2021紅白都未搬post

有幾平常？
你知唔知好多童黨打人，火機燒人
同蝦人蝦到對方唔敢返學
btw火雞好似仲有偷人野

this is karma
咩叫無犯法就是但

上年紅蓮華

你個名同你講d野，好撚痴線

打人燒人偷嘢呢啲咪犯法囉
普通排擠同學呢啲每間學校每一班都有㗎啦

妹妹你做全套
哥哥就硬晒周
UN UN 嗌 嗌
直情又蕩又油

係有陣mk味

唔係架
至少我以前無
應該話玩唔埋係實有

但排擠真係無

你唔好將啲垃圾現象合理化啦
咁同啲藍絲廢老虐兒，
然後同個仔講每個家庭都係咁打，
有咩分別

差好遠